\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_I} /  \index[noms]{, Sophia Charlotte}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I772_I771}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I}} naquit le \textit{mercredi 11 juillet 1657}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Sophia Charlotte  \index[noms]{, Sophia Charlotte} \textit{[20 oct. 1668]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 01 f\'{e}vrier 1705}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 47 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{samedi 25 f\'{e}vrier 1713}, \`{a} l'\^{a}ge de 55 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sophia Charlotte  \index[noms]{, Sophia Charlotte}} naquit le \textit{samedi 20 octobre 1668}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 4$^{\`{e}me}$ enfant de Ernest Augustus of\_Brunswick  \index[noms]{, Ernest Augustus of\_Brunswick} \textit{[1629 - 1698]} et de Sophia Hanover \index[noms]{Hanover, Sophia} \textit{[1630 - 1714]}.
Elle a 6 fr\`{e}res : Frederick Augustus  \index[noms]{, Frederick Augustus} \textit{[... - 1690 \footnote{.}]}, Maximilian William  \index[noms]{, Maximilian William} \textit{[... - 1726 \footnote{.}]}, Ernest Augustus  \index[noms]{, Ernest Augustus} \textit{[...]}, Charles Philip  \index[noms]{, Charles Philip} \textit{[... - 1690 \footnote{.}]}, George\_I Hanover \index[noms]{Hanover, George\_I} \textit{[28 mai 1660 \footnote{.} - 11 juin 1727 \footnote{.}]} et Christian  \index[noms]{, Christian} \textit{[... - 1703 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Ernest Augustus of\_Brunswick  \index[noms]{, Ernest Augustus of\_Brunswick} \textit{[1629]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1698}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 29 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{dimanche 01 f\'{e}vrier 1705}, \`{a} l'\^{a}ge de 36 ans.
Elle a \'{e}t\'{e} inhum\'{e}e le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I772_I771.tex}{}{}
\par
Le \textbf{dimanche 08 octobre 1684}, Frederick\_I  \index[noms]{, Frederick\_I}\textit{[11 juil. 1657]}, \^{a}g\'{e} de 27 ans, \'{e}pousa Sophia Charlotte  \index[noms]{, Sophia Charlotte}\textit{[20 oct. 1668]}, \^{a}g\'{e}e de 15 ans.
Ils eurent 3 enfants : Son (stillborn)  \index[noms]{, Son (stillborn)} \textit{[...]}, Frederick Augustus  \index[noms]{, Frederick Augustus} \textit{[1685 \footnote{.} - 1686 \footnote{.}]} et Frederick William\_I  \index[noms]{, Frederick William\_I} \textit{[14 ao\^{u}t 1688 \footnote{.} - 31 mai 1740 \footnote{.}]}.
\clearpage
